一人一個女仔一定鍾意嘅生日禮物

姜濤

手袋

白汁腸仔

基本：Customized蛋糕+DIY生日卡+花

佢有講過想要嘅嘢

tiffany & co頸鏈
冇人可以抗拒 可能會為你銀包心痛但又會好開心

生日嗰日唔打佢

平時行街經過望多眼，但係冇話俾你聽佢想要嘅禮物

Btw 最近興送dyson風筒😏😏

手鏈

錢

係咩 有人送完比我我拎去賣左

賓州

請佢食好西

我
每次上青樓個陣，啲姐姐見到我都好高興

iPhone

要睇下咩關係

chanel

名牌手袋

幾萬蚊就唔買Tiffany啦

素描畫佢個樣出嚟送俾佢

會好驚嚇

你都幾撚仆街

正如你送一個channel手袋比毒撚一樣咁撚意思